搵到畀綠帽我戴嗰個SP！但唔知點對付佢……

雖然已事隔多年，但我卻是怎麼也放不低。

半年前我從山坡滾了下去，醒來後發現自己懂得穿越時空，決定回到過去，阻止綠帽戴到我的頭上，讓過去的我重新挽着未婚妻的手。

四年前，我經歷了男人最痛。未婚妻在結婚前告訴我肚裏孩子不是我的，說是喝醉了酒一時糊塗，跟認識七年的好朋友上了床不小心懷上。她跪在地上懇求原諒，說真的很愛我，明天會去墮胎，希望我不要離開她。

她是我的初戀，是我在大學鼓起勇氣認識的第一個女友。她眼大大，很是活潑可愛，很懂逗人歡喜，第一眼就吸引了我。雖然她拍拖無數，但總是說我很溫柔，對她最好。出來工作後，我會給她一些「家用」去吃喝玩樂，她總會用來買些小禮物給我。我們都視對方為終身伴侶，所以她說不想在結婚前「啪啪啪」，我也是一直在遵守。

我死慳死抵攢了些積蓄加上家人幫忙，成功上車，順理成章求了婚。某天她主動挑逗誘惑我，我們過了一個水乳交融的晚上。本來以為她是快結婚所以放開了，一段時間後她告訴我要做爸爸，誰知那只是一句句的謊言，一段段的絕望回憶……

我已經想不起當時我說了甚麼，只記得胸口留下的痛感。最後我是把她趕了出家門，我相信她是愛我的，但沒有人能夠接受這麼大的一頂綠帽笠在頭上。

我滾下山坡，穿越時空回到十一年前，她認識那個好朋友的一年前。

藉着對女友的認識，我在網上論壇找到她，借故聊了幾句就成了網友，然後假裝在她下課時偶遇，交換了電話。分手後我瘦了很多，髮型也改了，她認不出我也是很合理，按着她喜歡的話題打開話閘子，很順利做了好朋友。就像以往一樣，我們幾乎無所不談，我打算就這樣守在她身邊，看看誰是那該死的好朋友，用拳頭告訴他不能和我女友交朋友。

也許是我太懷念跟她一起的日子，雖然自稱有女友，但我總會約她行街看戲吃飯，她每一次都爽快答應。「只當是朋友間的約會，反正這是現在的我的女友，即是我的女友，沒有不同」，我都這樣告訴自己。

約會接約會，我開始分不清這是我的過去還是重新出發的現在，試着做越軌的行為，拖手、擁抱、親吻，把過去拍拖的事都重做一遍，奇怪的是她也不抗拒，有時我還覺得是她暗示我去做。最後有一天，她帶我上了她的家裏，在床上拖手、擁抱、親吻……

她說她不是愛我，只是需要我，相信我也是一樣。此後我們就常常做，不久後她交了男友，讚男友很好很愛錫她，但她覺得性和愛是分開的，暫時不會跟男友做，所以還是和我保持SP關係。

奇怪的是，她說的好朋友一直沒出現；另一方面，我對過去的自己有點內疚，但下體和對女友的着迷戰勝了大腦，「反正這是現在的我的女友，即是我的女友，沒有不同」，我一再重覆這句話，甚麼都不理會，斷斷續續的回到過去繼續和她做。

直到有一次我和她去旅行，照樣的晚晚翻雲覆雨，回來後她卻跟我說懷孕了。我突然清醒過來，原來「好朋友」根本不存在……

我算唔算畀咗綠帽自己戴？我女朋友又算唔算出軌？太複雜諗唔通……大家幫幫手

樓豬用多次月光寶盒吧

大家都係姓包 畀畀面

波若波羅蜜

但好快未來既你就會穿愈到過去再比綠帽你戴

咁撚戇鳩

唔死得冇鳩用

已經冇嘢可以再輸

係咪要放個bb係兒童院門口

ok

留名等睇樓主其實係條女

叫條女死口唔認，到生左出黎驗DNA咪又係你個仔

原來條女係佢自己變性出黎 然後我自己同自己扑野生左自己

屌 你寫呀喂

生完仔又變性加整容做番sp

媽好亂呀